# README #

### Como instalar ###

* instalar base de datos de preferencia y jdbc correspondiente
* editar archivo configuracion.properties ubicado en WEB-INF/clases/ y definir url del servidor de base de datos.
* ejecutar script db.sql en el servidor.
* Instalar Servidor Web ejemplo: Tomcat